[台妹j圖] 死魚魚咁多年嚟都仲係咁正

由佢中學睇到佢而家，真係正到pk

樣衰左好撚多 好俗

同以前差好遠

對腳太瘦 0分

進化做大陸妹

個鼻整到咁

橋本有菜正過佢

以前好正， 而家搖一搖成板都係啦

佢係咪整容黎
細個幾靚，而家好public face

整容失敗